如果薛家燕{-;-}冇左粒墨會唔會咁紅？

有墨 {-;-}
冇墨 {-.-}

小朋友 你睇吓佢後生DJ圖再講

越大粒越紅，你睇陳同佳就知

本來想入黎睇nancy，點知真係講緊薛家燕

{-:-}